[朗迷唔好發夢啦]歐國聯過後 金球獎賠率 VVD1.72倍 美斯2.2倍 垃圾廢物朗26倍

由阿根廷球王美斯同葡萄牙球王C朗拿度壟斷嘅金球獎及世界足球先生大獎年代，經歷咗10年後，舊年就由克羅地亞球星莫迪歷破局登上王座。至於今年嘅兩大獎項大熱得獎人，本來一直都係帶領巴塞隆拿贏得西甲嘅美斯，只係經過喺歐聯封王及日前歐國聯對英格蘭嘅神勇演出後，利物浦及荷蘭國家隊鐵衞華基爾雲迪積克(VVD)已經搖身一變取代美斯成為得獎大熱，有望繼2006年簡拿華路當選後，成為近13年首位得獎嘅後衞球員。

根據網站Oddscheker嘅統計，VVD家陣喺唔少莊家開嘅盤入面，贏得金球獎嘅賠率已經升溫到1.72倍，反而美斯則回升到2.2倍，反映出VVD嘅得獎呼聲愈嚟愈高。事實上，一旦VVD今晚深夜帶領荷蘭喺歐國聯決賽出戰葡萄牙，如能有上佳演出協助「橙軍」捧盃的話，除非美斯能夠喺之後美洲國家盃再有更神奇演出稱霸，否則VVD做世足先生根本絕對有可能。

再睇番其餘熱門人選，排喺二人之後已經係利物浦雙星沙迪奧文尼同穆罕默德沙拿，但都有21倍，而葡萄牙巨星C朗更冷至26倍添！當然，一旦今晚捧盃嘅係C朗同葡萄牙，而唔係VVD同荷蘭，到時金球獎同世足先生花落誰家？又會有排估喇！

唔撚update 琴晚咪葡萄牙贏左冠軍

等睇變成朗人朗地

26倍想變幾多倍？

王騎尋日比人拉咗
啱啱出番黎？

宜家19

VVD 4/6
MESSI 11/10
垃圾 18

進步左啦

朗迷話 垃圾有得爭金球先好笑

4間 最好分個間都要14倍

但朗迷話佢有得爭喎

今年無啦，
如果計佢上年轉會轟動意甲球壇的話果下，又算有影響力。
依家成個意甲真係旺左，多左人講。

賠率都 j

之前巴塞 vs 利記晉級賠率幾多話？

曲線燈阿朗

你d戰友話
C朗可爭金球我咪貼囉

Q: 點解巴塞美斯同阿根廷美斯表現差咁遠?
A: 因為美斯係體系球員, 一旦離開巴塞體系便一無事處

Q: 點解阿根廷一直冇冠軍?
A: 因為阿根廷戰術圍繞住一個一無事處既球員來建立, 冇冠軍係當然既事

Q: 點解阿根廷鋒線粒粒皆星卻入唔到波?
A: 因為其他前鋒要遷就美斯, 明明唔係果家波卻要夾硬學習巴塞風格

Q: 點解阿根廷隊員個個士氣低落?
A: 因為阿根廷隊長完全冇領袖風範, 帶唔起隊波, 而阿根廷隊長是誰?

Q: 點解美斯上次要退出國家隊?
A: 輸唔起, 經唔起考驗, 發細路仔脾氣, 冇承擔, 冇責任

Q: 點解美斯可以成為阿根廷歷史入球最多球員?
A: 因為友誼賽入左好多波

Q: 點解美斯踢分組賽勁但淘汰賽廢?
A: 因為美斯係為分組賽而生

Q: 當球隊絕境時點解美斯唔發揮佢既盤扭一個扭晒入波?
A: 因為離開左巴塞佢就冇咁既能力

Q: 足球世界裡有咩說話比粗口更難聽?
A: 球王美斯

Q: 總結美斯係一個點樣既球員?
A: 一個技術唔錯, 但永遠只能活在自我良好環境下既溫室球員

Q: 美斯有咩超強既地方? 有咩係史上最強?
A: 美斯帶領球隊奪取亞軍既能力係史上最強

順風球裡吹成神，生死時刻不見人;
平時評分九點九，危急關頭豬隊友;
梅吹悲慟心不改，一入邪教深似海;
即使山中無老虎，也輪不到梅老五。

VVD 4/6
MESSI 11/10
垃圾 18

唔好心痛

up

真朗迷 咁多年發生咩事都不離不棄

又妄想症發作

邊撚個朗迷話過c朗可爭金球呀,cap出黎俾大家笑下

老老實實，B Silver機會大過C朗，昨晚又攞最佳球員奬！

唔好唔笑呀

今年金球真係三個都有機

屌你你真係迷朗迷到有妄想症,快啲去睇醫生

成個post入面樓主到每一個留言嘅人都冇一個so call朗迷喎

即係你唔好發夢？

死傻西，咁開個咁既post仲乜

你老母就真係因爲有妄想證先搵你老豆扑野，生你條粉皮出來

仆街原來你除咗有妄想症,仲係弱智

佢話金球獎三個都有機就係迷朗?迷vvd迷小花唔得?

仲有係妄想症,唔係妄想證呀文盲